WhatsApp 係咪download 唔到圖片??

搞乜呀又

推

Cls 習大大又小氣？

+1

小氣鬼

我都係！情況已經維持左個幾鐘

日日都有大型網絡攻擊

有無人發覺同噚日(攻擊時間)相近?

比上面攻擊緊囉

。